邊到有得買啲味精包for公仔面

有時屋企煮刀削面/米粉/河灶秘果啲身冇附味精包
想問下有冇得買D調味粉 eg麻辣/蓄茄/豬骨 一倒落熱水就化果隻

睇錯精味麵包

李錦記有濃縮湯底
或者買家樂牌清雞粒

知唔知有冇呢樣嘢存在?
純粹想掛面有味 好少直接飲

鰹魚粉

用開759/aeon d味噌湯包

有
黎我屋企，好多

一陣去成哥到/759睇下先

我男人黎 非基

味精粉...無益

福字米粉包味精我都想買, 好似大麻咁樣

因為剩買D冇調味料既 任何粉/面 都平好多＋高蛋白
但冇味又冇咁易入口，純粹想有啲味既湯可以掛面，我平時食面唔用羹既，好少會直接飲

雞精+蒜粉+洋蔥粉自己溝啦 差唔多有果陣味

鰹魚昆布汁溝水 日系超市有售
冷麵汁都不俗

如果你得閒，其實可以自己煲湯底雪冰粒慢慢用，一次整幾個星期份量

精味面包有無精